電腦下載唔到任何嘢

求救
電腦windows update完之後down唔到嘢

無論用Chrome 定 Ms edge都down唔到 禁完download之後無反應